其實點解咁多人ig post文宣當做咗野？

老野都識post facebook啦

口頭抗爭撚

兒登唔講得唔話得唔屌得唔可以提出意見
否則你就係分化撚

不服來

鍵盤戰士唔應該停留喺低成本抗爭

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔：你屌淺黃之前點解唔屌咗藍先？

話人淨係識poat ig 既同時，不如suggest下其他可以做更多既野，提醒下佢

齋屌係冇建設性只會令大家唔開心

識屌人好叻叻，每個人崗位唔同。可以承受嘅嘢都唔同。

你又知佢哋平時冇出去遊行？on9仔
做咗幾多洗同你交代？

你咁樣同灰心撚有乜分別，我地都遊行左好多次啦，政府有回應咩，咁係咪我地要停，同樣道理，你應該keep住叫佢地可以嘗試再做其他更能推動運動繼續既野 btw其實social media post文宣宣傳個作用都唔少，都要keep住做

乜鳩